初到波台，有咩會員一定要識？

麻友g

點解要叫一個咁清純既女仔做g?

2和b

Xavi_Alonso同包禾
佢地係情侶

沙基利：狗嚟（自認+公認）

肉酸老母個仔

邊個男邊個女？

聽講呢個會員好高質

C.Bravo男

波台車神

呢個聽過，聽聞好搶口的

即係邊個？

點會，迷得iwobi唔會低質得去邊

ic

邊個？

N Bendtner

𨳒你老母

識連囝就得了

收到風ching係熱血公民成員

狗黎

佐助

牙蓋

呢個我識，太出山名了

鄧嘉琳
郭美梅

范特西=走狗
黑b=漢奸
Xavi_Alonso=賣國賊

第一神鋒沙維奧拿

岩 隻月台走狗

我

臭g

火清
老鼠

養和B

呢兩個唔識

16（0）

計埋盃賽

Zhenya 個老公

Hi 鄧嘉琳

球員就高質
會員食得屎

佢地3個有咩關係？

佢地有咩典故？

who?

呢個唔認同，球員同會員都高質

咩咩妹 波台肉便器

波台教父豬sir

球員就高質呢句

相信有95%（19隊）英超球迷認同25b高質

呢個我識，元氣打手阿麻

20隊都認同iwobi高質啦

除咗阿迷以外嘅人都想義和碑場場出足

野獸

熱血公民所有成員

有邊個？

野獸都唔識
重讀中史

S_Kagawa

柏洋

傾車揾拉舒福特
傾肥婆/綠帽搵S_Kagawa
傾狗搵Costanza
傾雞搵沙洛文．卡勞
傾熱狗搵N_ Bendtner
傾意大利史搵A_Milik
傾咩咩妹搵爵士連加特

傾心事搵致命靴里拉

傾打交搵u同老鼠

同意
我提供訓練
但想進步 去癲峰一定要搵佢

美斯

你老母肉酸

咁都好啲

又係熱狗

學到野

你有咩出名？